System.register([],(function(e){return{execute:function(){e({frameworkAction_SetData:"Veri se\xe7",frameworkAction_ActionLayer:"Eylem verileri",frameworkAction_Conditions:"Ko\u015fullar",frameworkAction_RelateMessage:"Tetikleme/eylem ba\u011flant\u0131s\u0131",frameworkAction_UseRelationship:"Katman\u0131n ili\u015fkisini kullan",frameworkAction_CustomFields:"\xd6zel ba\u011flant\u0131 alanlar\u0131 ayarla",frameworkAction_TriggerLayerField:"Bir tetikleme alan\u0131 se\xe7in",frameworkAction_None:"hi\xe7biri",frameworkAction_Equals:"e\u015fit",frameworkAction_ActionLayerField:"Bir eylem alan\u0131 se\xe7in",frameworkAction_MoreConditions:"Di\u011fer ko\u015fullar",frameworkAction_SetExpression:"L\xfctfen \xf6nce ifadenizi ayarlay\u0131n.",frameworkAction_ChooseLayer:"Veri se\xe7",frameworkAction_AutoBind:"Otomatik s\u0131n\u0131r.",frameworkAction_NoLayer:"Veri yok.",frameworkAction_QueryByExtent:"Mevcut yay\u0131l\u0131mla sorgu",defaultTextPlaceholder:"Metni d\xfczenlemek i\xe7in \xe7ift t\u0131klay\u0131n",titlePlaceholder:"Ba\u015fl\u0131k burada",subTitlePlaceholder:"Alt ba\u015fl\u0131k burada",shortTitlePlaceholder:"Ba\u015fl\u0131k",shortSubTitlePlaceholder:"Altba\u015fl\u0131k",copyrightPlaceholder:"Telif hakk\u0131 bilgisi",cardTitle:"Kart ba\u015fl\u0131\u011f\u0131",bookmark:"Yer \u0130\u015fareti",number:"Say\u0131",templateSearchResult:"Arama sonucu",logo:"Logo",appItemCopy:"Kopyala",openingGuideStep1Title:"Ba\u015flarken",openingGuideStep1Content:"Bu tur Experience Builder'da nas\u0131l gezinece\u011finizi g\xf6sterecektir",openingGuideStep2Title:"Kanvas",openingGuideStep2Content:"Deneyiminizde, kanvas \xfczerinde ara\xe7larla g\xf6rsel olarak etkile\u015fime girebilirsiniz.",openingGuideStep3Title:"Kenar \xe7ubu\u011fu",openingGuideStep3Content:"Ara\xe7, sayfa, veri ve tema panellerini a\xe7man\u0131z\u0131 sa\u011flar.",openingGuideStep4Title:"Ara\xe7 ekle",openingGuideStep4Content:"Harita arac\u0131na t\u0131klay\u0131n ve kanvas\u0131n \xfczerine s\xfcr\xfckleyin.",openingGuideStep5Title:"Yeniden boyutland\u0131rma arac\u0131",openingGuideStep5Content:"Kanvasta arac\u0131n boyutunu de\u011fi\u015ftirebilirsiniz.",openingGuideStep7Title:"Stil",openingGuideStep7Content:"Stil ayarlar\u0131 paneline ge\xe7mek i\xe7in Stil sekmesine t\u0131klay\u0131n.",openingGuideStep8Title:"Boyut ve konum",openingGuideStep8Content:"\xdcst sa\u011f k\xf6\u015fede Tam boyut butonuna t\u0131klay\u0131n.",openingGuideStep8Title2:"Stil",openingGuideStep8Content2:"Boyut, konum, arka plan, animasyon, kenar ve d\xf6n\xfc\u015ft\xfcrme gibi \xf6zellikleri \xf6zelle\u015ftirmenizi sa\u011flar.",openingGuideStep9Title:"Eylem",openingGuideStep9Content:"Eylem ayarlar\u0131 paneline ge\xe7mek i\xe7in Eylem sekmesine t\u0131klay\u0131n.",openingGuideStep10Title:"Eylem",openingGuideStep10Content:"Ara\xe7lar aras\u0131ndaki etkile\u015fimler tetikleyiciler ve eylemler kullan\u0131larak yap\u0131land\u0131r\u0131labilir. Ara\xe7 eylemleri, di\u011fer ara\xe7lardaki ba\u011flant\u0131l\u0131 tetikleyici eylemlerine yan\u0131tt\u0131r.",openingGuideStep11Title:"\xdcstbilgi",openingGuideStep11Content:"Olu\u015fturucu deneyiminizi etkile\u015fimli hale getirmek i\xe7in Canl\u0131 g\xf6r\xfcn\xfcme t\u0131klay\u0131n.",openingGuideStep12Title:"Sayfa",openingGuideStep12Content:"Deneyiminizin yap\u0131s\u0131n\u0131 g\xf6sterir. Sayfalar ve klas\xf6rler olu\u015fturabilir, d\xfczenleyebilir ve sayfa ayarlar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirebilirsiniz.",openingGuideStep13Title:"Veri",openingGuideStep13Content:"Deneyiminizde listelenen t\xfcm verileri ve verilere ba\u011fl\u0131 ara\xe7lar\u0131 g\xf6r\xfcnt\xfcler.",openingGuideStep14Title:"Tema",openingGuideStep14Content:"Deneyiminizin g\xf6r\xfcn\xfcm\xfc i\xe7in renk \u015femas\u0131n\u0131 tan\u0131mlar.",openingGuideStep15Title:"Turun sonu",openingGuideStep15Content:"Bir yenilemeye ihtiyac\u0131n\u0131z olursa, her zaman geri d\xf6nebilirsiniz.",DSSelectionStep1Title:"Ara\xe7 i\xe7eri\u011fi",DSSelectionStep1Content:"Yeni bir veri kayna\u011f\u0131 eklemek i\xe7in Harita se\xe7 \xf6gesine t\u0131klay\u0131n.",DSSelectionStep2Title:"Yeni veri ekle",DSSelectionStep2Content:"Yeni veri ekle \xf6gesine t\u0131klay\u0131n ve bir veri kayna\u011f\u0131 i\xe7in bir web haritas\u0131 se\xe7in.",DSSelectionStep3Title:"Veri se\xe7",DSSelectionStep3Content:"Veri se\xe7 panelinde web haritas\u0131na t\u0131klay\u0131n.",DSSelectionStep4Title:"Ara\xe7 i\xe7eri\u011fi",DSSelectionStep4Content:"Yeni bir veri kayna\u011f\u0131 eklemek i\xe7in Veri se\xe7 \xf6gesine t\u0131klay\u0131n.",DSSelectionStep5Title:"Veri se\xe7",DSSelectionStep5Content:"Veri se\xe7 panelinde detay katman\u0131na t\u0131klay\u0131n.",insertWidgetStep1Title:"Ara\xe7 ekle",insertWidgetStep1Content:"Araca t\u0131klay\u0131n ve kanvas\u0131n \xfczerine s\xfcr\xfckleyin.",expressModeStep1Title:"Ekspres modu",expressModeStep1Content:"Bir experience tasarlarken temel i\u015flevlere ve i\xe7eri\u011fe odaklanmak i\xe7in ekspres modu kullan\u0131n. Daha geli\u015fmi\u015f detaylar ve \xe7\u0131kt\u0131 d\xfczeni ayarlar\u0131na ihtiyac\u0131n\u0131z varsa, bir deneyimi ekspres moddan tam moda ta\u015f\u0131yabilirsiniz.",expressModeLearnMore:"Daha fazla bilgi",welcomeStep1Content:"Bu turda Experience Builder ekspres modunda nas\u0131l gezinece\u011finiz g\xf6sterilecektir.",mapWidgetTitle:"Arac\u0131 Yap\u0131land\u0131r",mapWidgetContent:"<p>\xdczerine t\u0131klayarak bir arac\u0131 etkinle\u015ftir. Ara\xe7 yap\u0131land\u0131rmas\u0131 sa\u011f taraftaki panelde a\xe7\u0131lacakt\u0131r. \xd6rne\u011fin, l\xfctfen <b>harita \xfczerine t\u0131klay\u0131n</b>.</p>",expressSelectDataTitle:"Haritay\u0131 yap\u0131land\u0131r",expressSelectDataContent:"Harita kayna\u011f\u0131n\u0131 se\xe7in, harita ara\xe7lar\u0131n\u0131 etkinle\u015ftirin ve di\u011fer ayarlar\u0131 yap\u0131land\u0131r\u0131n.",expressMessageActionTitle:"\u0130leti eylemi",expressMessageActionContent:"Di\u011fer ara\xe7larla ileti\u015fim kurmak i\xe7in mesaj eylemlerini yap\u0131land\u0131r\u0131n.",widgetControllerTitle:"Ara\xe7 denetleyicisi",widgetControllerContent:"Ara\xe7 denetleyicisi alan\u0131na t\u0131klad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda \xfcst \xe7ubukta y\xf6netim butonlar\u0131 g\xf6sterilecektir. Sa\u011f taraftan Ara\xe7 denetleyicisi davran\u0131\u015flar\u0131n\u0131 yap\u0131land\u0131r\u0131n.",expressWidgetControllerAddWidgetTitle:"Ara\xe7 denetleyicisine ara\xe7 ekleyin veya y\xf6netin",expressWidgetControllerAddWidgetContent:"Ara\xe7 denetleyicisine ara\xe7 eklemek i\xe7in \xfcst \xe7ubukta Ekle butonuna t\u0131klay\u0131n. Ara\xe7lar\u0131 yeniden s\u0131ralamak veya gruplamak i\xe7in Ara\xe7lar\u0131 y\xf6net butonunu kullan\u0131n. Bir arac\u0131 kald\u0131rmak i\xe7in \xfczerine t\u0131klad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda \xfcst \xe7ubukta bir Sil d\xfc\u011fmesi g\xf6r\xfcnecektir.",expressTextTitle:"Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 yap\u0131land\u0131r",expressTextContent:"Uygulaman\u0131z\u0131n ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirmek i\xe7in \xe7ift t\u0131klay\u0131n.",expressSectionTitle:"G\xf6r\xfcn\xfcmler ekleyin veya y\xf6netin",expressSectionContent:"<p><b>Navigasyon g\xf6r\xfcnt\xfcleme alan\u0131na t\u0131klad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda</b> \xfcst \xe7ubukta y\xf6netim butonlar\u0131 g\xf6sterilecektir. Yeni g\xf6r\xfcn\xfcm ekleyebilir, g\xf6r\xfcn\xfcmleri yeniden s\u0131ralayabilir veya kald\u0131rabilirsiniz. Her bir g\xf6r\xfcn\xfcme ara\xe7 ekleyebilirsiniz.</p>",expressSidebarTitle:"Yan \xe7ubukta arac\u0131 yap\u0131land\u0131r",expressSidebarContent:"<p>Yan \xe7ubu\u011fu a\xe7mak i\xe7in <b>geni\u015flet butonuna t\u0131klay\u0131n.</b> Yap\u0131land\u0131rmak i\xe7in i\xe7erideki araca t\u0131klay\u0131n.</p>",expressSidebarTitle1:"Yan \xc7ubu\u011fu Yap\u0131land\u0131r",expressSidebarContent1:"Yan \xe7ubu\u011fu Daralt d\xfc\u011fmesini etkinle\u015ftirerek veya devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakarak yan \xe7ubu\u011fun g\xf6sterilip g\xf6sterilmeyece\u011fine karar verebilirsiniz.",expressGridTitle:"Grid y\xf6netimi",expressGridContent:"Bir gride t\u0131klad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda \xfcst \xe7ubukta y\xf6netim butonlar\u0131 g\xf6r\xfcnecektir. Bir gridi kald\u0131rabilir veya tercih etti\u011finiz \u015fekilde b\xf6lebilirsiniz.",expressPlaceholderTitle:"Ara\xe7 ekleyin veya y\xf6netin",expressPlaceholderContent:"<p>Bir ara\xe7 eklemek ve sa\u011f tarafta yap\u0131land\u0131rmak i\xe7in Yer Tutucu \xfczerindeki Ekle d\xfc\u011fmesine t\u0131klay\u0131n. <br> Arac\u0131 kald\u0131rmak i\xe7in arac\u0131n \xfczerine t\u0131klad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda \xfcst \xe7ubukta bir silme d\xfc\u011fmesi g\xf6r\xfcnecektir.</p>",expressThemeTitle:"Tema ve Genel ayarlar",expressThemeContent:"Tema sekmesinden tercih edilen bir tema se\xe7in. Genel sekmesinden uygulama genel ayarlar\u0131n\u0131 yap\u0131land\u0131r\u0131n.",expressWindowTitle:"Sayfa veya Pencere de\u011fi\u015ftir",expressWindowContent:"<p>Sayfa ve pencere aras\u0131nda ge\xe7i\u015f yapmak i\xe7in <b>anahat men\xfcs\xfcne t\u0131klay\u0131n</b>.</p>",expressWindowTitle1:"Pencereyi yap\u0131land\u0131r",expressWindowContent1:"Sa\u011f tarafta Pencere davran\u0131\u015flar\u0131n\u0131 yap\u0131land\u0131r\u0131n. D\xfczenlemek i\xe7in metne \xe7ift t\u0131klay\u0131n. Di\u011fer ara\xe7lar i\xe7in sa\u011f taraftaki etkin yap\u0131land\u0131rmaya t\u0131klay\u0131n.",expressWindowTitle2:"Pencereyi yap\u0131land\u0131r",expressWindowContent2:"<p>Pencere ayarlar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirmek i\xe7in <b>Pencere se\xe7ene\u011fine t\u0131klay\u0131n</b>. Pencere se\xe7ene\u011finin \xfczerine gelin ve bir a\xe7\u0131l\u0131\u015f penceresi ayarlamak i\xe7in yan\u0131ndaki S\u0131\xe7rama olarak ayarla simgesine t\u0131klay\u0131n. \u015eablonlardan pencere tasar\u0131m\u0131 se\xe7ebilirsiniz.</p>",expressTopBarTitle:"\xdcst \xe7ubuk se\xe7enekleri",expressTopBarContent:"<ul><li>Farkl\u0131 ekran boyutlar\u0131n\u0131 incele </li><li>\u0130\u015flemleri Geri Al/ Yeniden Yap </li><li>Deneyimi kaydedin, yay\u0131nlay\u0131n ve \xf6n izleyin.</li><li>Daha fazlas\u0131</li></ul>",expressFullEditModeTitle:"Tam mod",expressFullEditModeContent:"Geli\u015fmi\u015f experience tasar\u0131m\u0131na olanak tan\u0131yan tam moda ge\xe7ebilirsiniz.",expressEndGuideTitle:"Tebrikler! Turu tamamlad\u0131n\u0131z!",expressEndGuideContent:"\u015eimdi experience'\u0131n\u0131z\u0131 olu\u015fturmaya ba\u015flay\u0131n. Bir yenilemeye ihtiyac\u0131n\u0131z olursa, olu\u015fturucunun sol alt k\xf6\u015fesindeki Yard\u0131m butonuna t\u0131klayarak her zaman k\u0131lavuza geri d\xf6nebilirsiniz.",goToExpressMode:"Ekspres moduna ge\xe7",goToFullMode:"Tam moda ge\xe7",switchedToExpressMode:"Ekspres moduna ge\xe7ildi",switchedToFullMode:"Tam moda ge\xe7ildi"})}}}));